快樂的事

大家不妨喺度開心share一件,
呢個星期你覺得開心又或者有趣嘅事

我先:

可以炒黃牛飛

推

香港人揾件開心野都咁難?

push

屌你老母

屌你老竇

開唔開心